有無人今年個選區轉左

早幾日收到信 話我投票站轉左去隔離個選區
上選民登記果到查下先知 成幢樓轉左選區
係咪有咩陰謀

123